【中国科研】全自動正負評工場

痴撚線

邊到知佢係用黎做正負評

造假係囯粹

正評讚好已經係最簡單
如果咁都做唔
d機放係度做神主牌？

個俄佬攝影師講

咁平時個D五毛可能都係 Ai來

好擔心佢安全

咁食屎都得點 block 都冇用 姐係 YouTube 上個D五毛留言98%都係 AI

爆炸未?

唔怪得IG咁多殘體帳號賣fans。
呢D帳號追蹤中國人同香港人，但多數追蹤中國人。
名人同普通人都會追蹤。

舉報咗百幾個 還有千千萬萬個

Social media 買like唔係新嘢